鄭松泰去左邊？

好似好耐無佢新聞

垃圾